{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 포유풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 入室時間は15:00からで、退室時間は11:00までです。 退室の際には退室チェックをお願いします。 また、11時から15時まではペンションの掃除時間ですので、必ず時間を守ってください。 人数追加時には追加料金が発生し、基準人数超過時には追加料金があります。 各部屋ごとに最大収容人数の超過は厳しく禁止し、予約された人数以外は入室できません。 個別プールをご利用の場合、別途料金がかかります。予約は事前予約と現場決済が必要です。 個別バーベキュー施設を利用する場合はバーベキュー料金があり、雨天時でもバーベキューが可能です。 ブルモンも利用でき、利用時間は19:00から22:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室時に何かチェックがありますか？",
            "answer": "退室の際には退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "掃除時間はいつですか？",
            "answer": "掃除時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加料金がありますか？",
            "answer": "人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数を超えることはできますか？",
            "answer": "各部屋ごとに最大収容人数の超過は厳しく禁止されており、予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "個別プールを利用する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "個別プールをご利用の場合、別途料金がかかります。予約は事前予約と現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー施設を利用する場合、バーベキュー料金はありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー施設を利用する場合はバーベキュー料金があります。雨天時でもバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブルモンの利用時間は19:00から22:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 345
    }
}